女控遭下藥迷姦 內褲驗出男性DNA！卻不是他的

撲朔迷離！

《自由時報》報導，新竹胡姓男子載友人小美(化名)到台北，小美途中精神不繼昏睡過去，事後指控遭胡男下藥迷姦！小美指出喝下胡男提供的飲料後就失去意識，醒來後發現胡男的手從她身上移開，覺得有被摸胸，又指胡男可能在休息站性侵她。

檢警將小美尿液檢體送驗，僅驗出咖啡因以及尼古丁代謝物，但小美的內褲果然驗出一名男性Y染色體DNA，卻與胡男DNA不同，沒有其他積極證據證明胡男性侵的情況下，全案不起訴。（即時新聞中心／綜合報導）

專業迷姦 有晒計劃

替身攻擊